[I/A] PES MOBILE 2021 【309】 Stand with Özil

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

無言的侵侵侵侵，侵襲你心

奥燒巴見到個topic會唔會回歸

最新風向係侵侵特等登逼deep state現形
顛過陳雲根

CCTOY真係CLS

阿記琴晚又贏

幾時岀im 雲加

認真我都支持trump贏 拜登係緊柒
不過cctoy啲人好明顯輸到癲曬

勝登當選=美國廢核

呢度得牛真係支持拜登啦

Lm

9年無冠版？

工程帽版

我愛黨愛國
拜燈係中國人既朋友

奧脫福看台版

he 林鄭手下重臣

看警徽 心有光

好似美斯咁岀夠5張

係好型棍
佢當年係日本應該食好多女

依加可能屌緊傑斯細佬老婆

LM

你好嗎

lm

im巴利用黎打左閘又幾好用

36mins

34 mins

0 s

10 mins

賤種利preset team未贏過

次次中柱都有得補射
假撚到

Mancity 未輸過

上次奶過野，今次一定揀mancity

用開馬體會最強

打到3000points都未贏到一場
屌你老母臭閪
一場先+500

上次 6 個 matchday
我打到跌落中級

彭城同竟凌都留鬚

獎勵計返expert?

終於贏
4500 points

依家一開，開曬4個 mday lock左個分先打，唔係好易瀨野

中級

一開始入去係咩就拎咩獎勵
要玩 goal challenge 升返 expert 先再入新 matchday

me 新手
多多包涵

好撚想笑你咁勁都中級

本身都得 9xx
輸下和下咪跌

原來大家都咁慘
最後二連勝 6000points

終於攞哂400 coins

2021好難玩猜唔到波

曼城係咪冇名宿？
個pool既紅卡啲人好廢

林伯特

廣巴今次有無簡拉素

iPhone 12 與 iPhone 12 Pro 遊戲續航力測試，比上一代整整少一倍，3 小時就沒電

都係用返3叔算

支持

再揀 lazio 我驚跌落初級

啤巴岩岩先上巴士
經過今日lunch輸4：5教訓
決定收起邦路斯 保方 摩拉達

召入愛將沙拿 華拉尼及紅卡斯頂上

Preset 用組

自選4231 配full team easy

自選用lazio 又係易
但對家會屈你綠上箭牙朗

any p show u LB Barry

matchday 跟佢玩法 = on9
點都要擺幾個自己熟嘅球員踢
上箭嘅邦路斯都只係邦路斯
比唔上平箭嘅 puyol

屌你老母蛆preset無撚贏過

go?
show you hand move

go la

有無人課金抽強化版影帝Barry 舊書米糕Given
@KG 曼城迷唔係無抽掛

Barry打左閘都ok的

個mode好真實
一個人垃圾就係垃圾

狀態好嘅莫拉達都唔會比得上平箭包皮

on9 md真係唔想打

正如普通人點努力工作都唔會有錢過二世祖

kg0課玩家
其實barry應該踢得唔錯

種族值
比卡超唔會打贏大鋼蛇

唯一好只係可以用下d唔同既球員

因md關係 派路x牙朗x藍斯x迪列治 必打足90mins

左腳派牌型防中

又話曼城迷

Barry左閘好穩，助攻T9

最強左閘，又有頭，有單觸

again?
繼續練下

你就好 3抽中2

ok

我想要基雲證明k社識讀心

做咩灰到咁

3中2都唔中基雲

300coins兩紅底仲想點

不過Petit 左閘唔好用wor

巴神2021有無抽紅底

咁勁 歐能到 之前20抽阿犬1張紅都無

網民貼街招籲吸煙者拒做「火車頭」引罵戰

有吸煙人士不贊同地留言：「成日要求人地配合你，點解唔自己去影響別人？」、「唔中鐘意煙味。咪行快幾步囉」、「我係要食呀，再嘈對住你個頭吹」、「車啲廢氣咪仲勁！」

無課金
不過中左細哨 好滿足

歐皇

barry黎喎

again?

兩回事，barry靈活好多

金底夠做
抽咗10幾抽都唔中

go

巴利以前跑得好快
宜家廢哂啦

啤巴知我心

IM 曼城真係好頹
可唔可以出好啲

company yaya

hi 想追咩

冇歷史嘅球隊係咁
條龍骨啲人仲踢緊波
除非出im耶耶

中其中一隻都得
不過睇翻wiki, given踢得一兩季又當係鏝

IM Lescott Joe hart Zabaleta

卡路士左閘=毒瘤

邊個巴利先

話說我隻洪金寶一人殺哂波

company>>lescott

今晚p5p 派路打全埸無氣

last?
玩場自動

屌有無var明明過左白界

when go

IM nasri

有冇人可以話我知 點解長毛長髮除左毋忘64仲有咩用
佢件t條友又有咩用
點解我會讀政治傳播

晏d 1點ok?

成日傳失波

一齊加入共產黨

他常穿着印有阿根廷共產主義革命家捷古華拉頭像的襯衫，配合一頭披肩長髮，成了他的招牌形象，故得到「長毛」這個綽號

真係共產黨黎

@牛 im Barry打左閘好勁唔係講笑勁穩，又有遠射

對我Barry有咩評價

一生成日玩但唔入嚟

冇
掛住自己練習防守

話說我隻T9成日單刀不入

射出界都夠膽死

Ok see see new legend

有技巧的

how

Go

你成日射波角度唔好

未換隊添

Bruno

again

Ok again

成日無較角度

any p?

Whogo

哲古華拉
古巴佬

Wiki緊 寫1200字

其實長毛一直都係左派

左派即係溫和？

好玩嗎 讀呢科
睇長毛老鼠成黃毓民呢幾條友互動可以學好多野

Bruno = 2021 最強攻中

d反擊好on9甩哂

你打少個0？
1200字

有d悶 不過近呢幾年你唔讀政治去要識 所以我覺得還好

籠統分 應該係左係激進 右係保守利申9up

5cb 好難打反擊

打小左個左字 要寫3000

但可以出齊 露jj 甸奴 t9 forlan

one more? 用番4213

冇1萬字都唔好出黎行
你對唔住長毛

Ok last

左淨係諗到左膠
反而加下d咩右翼唔係好勁嫁咩
我冇乜聽書 估估下

左=保皇

長毛=激進右（以前）

牛係咪隱世博士黎

講咗好多次牛絲人生好早就爆機

有無人識用紅派路

施治接波真係好差，成日甩手

雪

爆哂機了

副號有隻撚左好耐都搞唔店

仲未移民去大灣區

哲·古華拉（西班牙語：Che Guevara；1928年6月14日－1967年10月9日[1]），本名埃內斯托·古華拉（Ernesto Guevara），暱稱哲（El Che或Che），出生於阿根廷。他是古巴革命的核心人物之一，社會主義古巴、古巴革命武裝力量和古巴共產黨的主要締造者及領導人，著名的國際共產主義革命家、軍事理論家、政治家、醫生、作家、游擊隊領袖和經濟學家。

長毛都係奶共ok!?

其實左右都係相對唔同時代唔同地方有唔夠演繹

共產一家親

出紅派路未win過
3和2敗

你今朝先話好勁

連續兩埸領先2球 70mins換韋拉用紅派路打dmf 放長傳撚狗 結果俾人凍結加猛攻 和哂

呢個係香港分法only
長毛奉行社會主義 一定係左
保皇黨反而係右 保守黨

努力md中

go?

打多埸md揾你

屌md繼續用派路又俾人cup
今晚唔玩了 專心打md

長毛都係共產黨fans

點睇共產主義但鍾意勞力士

取了哲·古華拉的勞力士手錶和幾樣私人物品，在往後日子裏經常驕傲地展示在記者面

而對古華拉及古華拉主義的革命方式批評來自於已故中華人民共和國國務總理周恩來，他在與時任中共中央對外聯絡部部長的耿飈的談話中指出：古華拉是「盲動主義者」，他「脫離群眾，不要黨的領導」，在古巴獲得偶然性勝利後沒有認真進行總結，就跑出去盲目地推銷經驗。試圖「不依靠長期堅持武裝鬥爭，不建立農村根據地，不走以農村包圍城市的道路，來逐步取得勝利」，而是「不管有無條件，以為只要放一把火就可以燒起來，這完全是冒險主義和拼命主義」，「主張到處點火。我們說「星星之火」是可以燎原的，但必須那個地方有了燎原之勢，才能燎原。」結果給革命造成了重大的損失，害人害己。古華拉的英雄形象，很大一部分是由於青年的偶像崇拜心理和知識分子開始時「分辨不清」給抬舉出來的

一場波reconnect 廿次打條毛我一控球就reconnect
人哋傳控射就都無事

睇得出x2

真。長知識

牛搵d料仲多過我

佢根本係

屌
認真 你一路寫 可唔可以分享下有趣的資料
我幾有興趣知道 長毛偶像搞mud

等我寫完先聽日同女staycation 今日要搞掂先訓得

staycation
咪即係開房

同佢老母講 我帶你個女去爆房=壞男友
我帶你個女食自助餐 順便訓一晚=有風度 應該唔會屌自己個女

長毛=理想世界共產，全民退保，阻領匯

中共=特色主義共產

你又幾撚有風度

條友根本共產+福利主義 不過我睇過節目 佢真係深入研究馬克思主義 我好尊重佢
中共特色社會主義屈g到

乜撚嘢曼城iconic...

Who go

你地切換球員，係輔助定手動？ 我感覺輔助反而成日失位

cctoy會員撐侵偉論收集區

ben係pr

我手動

佢地成班傻咗咁

呢隻Game有時整到後防好似透明人咁

而家佢地屌埋fc

成班黃屍叻哥

我正式宣布最強左閘=IM barry

突然覺得侵好慘

仲係現任美帝總統畀人咁對待
好似好無奈咁

睇得出佢真係好愛美國
好努力做好多野去奉獻佢愛既國家
但奈何現實就係咁殘酷
就好似你好愛一個人
你做一百件一千件事 全都係為佢好
最來換來既係比佢係心上面捅一刀

正義必勝，但如果有萬分之一機會落選後會如何？

唔慢咩

2021 最強Amf Bruno fernandez!
屌打垃圾紅底

bug lv 4cb人類地球🌍軍最後防線

都ok，最緊要防守夠穩有頭槌

用埋Barry打左閘就fit哂

簡左利

簡佐嫚

咩事

拜燈式大戰

經過尋晚MD 啤巴對紅派路已撤絕望

係4312 俾佢打cmf定dmf
表現都極差 要其他隊友打埋佢個份
與目前正選cmf創造神古迪及紅韋拉相差甚遠

派路搞唔掂啦，同totti一樣垃圾

點睇傑斯

傑斯細佬標籤阿哥性上癮 「佢外出就無法抗拒女性」

魔性澎湃

單野真
但r. Giggs上上下下有英國🇬🇧撐
拍得住燈燈

trump會反cup的
而家個形勢就好似
12年 歐決
車路士vs無敵拜仁
全埸捱打 80mins仲俾拜仁入左粒

黑過北京電視機

有無人有睇鬼滅

AV商搶閘拍成真人版 玩兄妹亂倫激嬲原著Fans

一開波入兩粒 條友崩潰回傳

入驚入左好耐係咩玩法

好睇咩 睇左漫畫一陣 棄左

CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打

呢集好似好好笑

利全隊上箭真係成隊利咁

而家fifa mobile gameplay好咗

無睇過

U 唔睇王道漫

我有睇勇者死了同怪怪守護神 (呢兩個應該算王道漫?

我睇開少女漫畫

259

卡利奧c返去利又俾人借咗去柏林聯

點睇巴神去左意丁跟操

去屈福特仲好

點睇修咸頓串trump

修咸頓於周五英超主場以2:0擊敗紐卡素後，升上英超榜首。「聖人」事後向美國大選「抽水」，模仿美國總統特朗普在大選結束後叫停點票的帖文「STOP THE COUNT」。

抽水姐 仲可以點睇

打街場見到d長傳狗就好想笑，又用包皮又換利雲，比我隻洪金寶清哂d長傳波
入佢兩粒都照慶祝，見到d長傳狗就嘔心

洪金寶對付長傳狗好撚勁

低級抽水

得金底金寶，係咪垃圾嚟？

咩料 意丁
意粉出前一丁

用住先啦屌金底都好穩

真心im巴利打左閘好勁唔係講笑，有驚喜

屌你老母

愛回家不嬲高質

MD甸佬

有無pes巴打食過牛大人

星期六都咁好火

深黃

贊奴沙 （11號）
傑斯在人品上無疑是一名徹頭徹尾的混蛋，但在球場上他永遠都是值得尊敬的戰士。在曼聯的20多個球季，傑斯立下無數汗馬功勞，在2014年夏天，他將背後的11號球衣交予當時陣中最炙手可熱的新星贊奴沙。這名比利時人在出道時曾被寄予厚望，但是他的球風極為獨食、不擅和隊友配合；在外借多蒙特經歷又一次失敗後，在2016年夏天便被曼聯放逐了。

anyone happy?

cls好日唔打md，今日打既全部都係長傳狗黎，係咪on9

一係利雲一係包皮一係奧巴

我 jan koller

一係lag一係回傳一係長傳

仲有 null

happy with me?

ok invite me

個md真係癲癲地，一輸又無30分
仲衰過2020

暫時未見好彩

fp南野好撚廢，毒瘤黎

今次做長傳狗

反cup條睇波狗4球睇番足4球

打哂4關md?

無打過

兔巴果個咩陣 禁撚怪嘅

你個樣就怪
咁冇禮貌

Go mei

攰了

蘇b告別戰將於今晚上演

我今日係黎羞辱你個陷家剷架

好

世3又唔駛踢

好笑

pessi

照贏西甲

md真係好黑暗 我800分玩中級 比lag狗玩弄3：0

今年真係贏硬 巴菜馬體華西都無咩威脅

我都輸多贏少啲人又鍾意慶祝 好撚煩

你得罪我同上條sir了

? 我撐皇馬

Trump = 皇馬
Biden = 巴塞

信左cctoy重注左trump
要等到上訴完先有得收錢了

窮到而家食緊粥

收皮啦

食屎啦 你deep state走狗

想問4222 4213 邊個好用啲

安76＝長傳撚

Anyone go one

同埋5後衛 瑞士 阿妓 定係邊個好用

屈角會唔會好用

我del撚咗拜狗 同 似4141雙攻中個西甲陣

No one 8&

唔 watch mu?

曼

Dklm 曼狗斷我米路

愛

原來係bruno入

2021 最強攻中

hotdog bear

雲比沙卡

以為bruno真係咁獨

牛絲2021 正選amf

卡雲尼入波

出面有post登愛華頓係新big6

神鋒

紅RWF有97

咩鬼嘢嚟

pes mobile既球員囉

愛記最尾應該狂斬 好似咁

點解你咁多呢啲圖 cls

點睇尻斬戰術圖
先幫隻豬R痕 分散注意
再一刀ko

md preset team搵唔到人既

你太勁 對手驚變樓上隻豬咁

太勁都無得玩咁慘

我想要coins姐

有無人連preset team玩下

邊隊
和波ok?

利

你下個cm覆完我10s後一齊入ok?

ok go 10秒後入

連唔到既，連到個lag狗屌

連左個長傳狗

屌，岩岩再連連到個回傳狗

md preset team好撚on9

Pvp?

屌佢老母D垃圾LAG機狗

曼利preset team 乜狗都有

利preset team一場都無贏過

好5好玩

一有MD就係LAG機狗遊樂場
次次都係咁岩得咁橋攻守轉換果時就窒既

被K社當狗咁玩

鬼叫你窮 頂硬上

關我鬼事咩 我同你地打都唔會咁

Md 唔擺dmf
轉哂佢cmf

因為窮所以先要打md拎coins

d劇本波真係好on9上半場輸2粒，下半場追番2粒，80幾分鐘個龍撲入自己龍烏龍，做到你輸

你啫

放咩都無用啦
一LAG攻守交換就判定錯曬
對高波後衛一定錯判頂空波
傳波又慢幾秒咁

咁你打md為乜?係愛?定係責任?

新爆炸

Daddy幾時簽

邊位巴打黎

想搵D正常人打下
但遇幾場LAG機狗已經無撚曬心機

搵正常人打就上黎p啦

街場10個有9個都係狗黎

同圍內打=玩玩下
想出去PLAY REAL就比連線問題搞到玩唔到
又黎一場解圍無反應比人搶波再失埋

Ok. See see 032545997

呢到個個P都好認真又有技術

Go lo

我係話我

3中堅都唔知邊個天才發明，拉素係咁輸

md ing

Quick la diu

拉素好玩嗎？

打左md未？

好似打晒

你係咪好似個刀手咁 一野就ko對手

雲尻改良
干地發揚光大

冇 第二三關平均要打3場
最近打街場輸既多

Go未

emily點睇e個陣

韓國女團黎架？

3中堅成日輸比長傳狗

Emily go5go?

Ok me 頂住先

屌你

問你go未又唔睬

牛同emily隻抽先吧

Ok show u 2021 bug lv 陣

係既係既

終於打完MD，痴撚線

如何？

打到好興奮

牛撚

文素基治比侵侵影響腳軟

Again lo

Go law

侵侵輸了

未完的 相信美國法治 上訴到底！

仲黑個拜燈

加入共產黨

ok 我跟隊接力

4424

搵個熟人推薦入黨先

Pes 仲有法治精神

go one

Ok go one

Ok fuck u

Ok 食個杯面先

你地go

小妹要沖涼

啤巴點睇連續比Emily 一個洗白白，一個牛絲食面
集體玩弄

假假地一個巨頭，被禁pvp

me一陣幫你報牛

go lo

47s

Go la try try your wifi

Still here?

Go bae

992153128

New ac again?
Go one then I hit aeroplane

你啲後衛未聽過

屌牙 vertongun wo

有個叫咩amiaviwtf

Fp

今日打md抽左tello
金波陣成員再添一位

屌 我抽到on9 tello

p5p?

返星期日唔𨶙易

拜燈段演講好似777

有冇人知下rd iconic moment同球會係咩？

出祖記

雞達刷咩招畀佢最好，through passing? Interception? Track back?

轉咗style唔好用

人哋係官方加持下10射7中，我2射2中都入到2球，算唔算好彩？！

屌，綠箭嘴alison都可以2場派3次膠，下下中堅攞到對面過頭波，alison就一嘢狗衝過嚟撞跌我中堅，搞到對面射空門

你先係有官方加持
2射2中

劇本

阿祖上身

go5go

賓施馬好波

我牙朗有球空哂勁射 卡斯接實

Any?

你用灰底 唔太公平
BTW m9個球同古迪罰球都射得幾令

b費amf落到禁區幫波

有無人go?

你同久美子go?

無睇到上面

invited

你聽日抽返d fp
有葡萄牙 法國

點睇我個新陣

截咗好多波

搓波勁到

神陣，未滿熟練已經屌打電腦
again?

pes公廁返嚟了

last?

個陣太勁，反擊破密集邊路斬乜都得，係易輸反擊

Ok see see

兩下射門0中龍

大家都瘋狂越位

rest 了，下回請早

大家都係用快cf

幫我報仇

冇 coin

打md

幾搶得波
Aggression 91 balance 93

有無三星fans
諗緊買唔買Samsung Galaxy Watch 3好

點睇今晚熱刺登頂，英超一哥

過去18歲沒帶錶不過有時間

見賣緊3498
但隻錶幾型

trump

對於特朗普稱新冠病毒為（Chinese Virus）。拜登今回應稱：「特朗普根據膚色、國籍、出身與人打交道，這絕對令人作嘔。」

另外拜登表明上任後將立刻撤銷退出世界衛生組織(WHO)的命令及重新加入巴黎氣候協定。

上到任先講

點睇so b 4312

一堆廢老

咁貴

啤真係好鍾意南泡

33場30球！般奴費南迪斯成紅魔絕對核心+領袖

睇下 korea2:1 ko哥倫比亞
son哥同班南美狗嘈 係咁做手型叫人地輸波就收聲啦

堅勁 vdb點算

Pvp

go ben
我都盡量執一間球會 要執下 2mins

go?
差2個人 用住金legend頂住先

ddg

必抽fp ddg
玩多埸？

son bale kane一齊正選

買左熱贏了

呢班racist南美狗

咩陣

思覺老師入左葵涌醫院

其實Korea得兩個係好波
son同踢緊華倫正選李康仁

其他係亞洲黎講咪勁 但世界黎講都係好普通既球員

Swansea Xabi 寄誠庸
龍門 kpop 女人型u

Anyone try my Brazil team

ok try?

Still waiting?

等等
wifi收𨶙咗皮

Son = 較炮
Bale = 頂鎚
利古”朗”X son 尻爆左路

Ok let me know when u are ready

仲係0-0 有撚用
我買左熱-1 快啲入波啦

英超一哥！
Tonight

又用普黑屈我legend機

No 又想恥辱我
need to practise ts

西布朗好硬淨

熱刺始終中埸無勁既傳球手

見son kane係咁回後 兩閘係咁壓上

懷念Eriksen嗎

yes 可惜佢要去拎冠

熱係無冠隊

巴神而家有無打哂d md?

唔會打得曬

why?

電話會無電

攰 play 1 la

而家得番呢個ac

fuck you new ac

我自已都打唔足

唯一好係 有時間可以打下

added go

me 4400 coins now

quick la mimimomo

邀左你成三次

go

你accept 太慢
list冇你名

Reus是咪消失咗

好似係 我抽中左葛斯

發現假九陣好撚屈
反擊次次長傳俾翼都有空位

尋日多仔先入完波
pes去左邊

西布朗全軍死守好硬淨= =
幾條友血肉牆城咁守係龍門 面前
kane son都射唔穿
而家要出葡超神射手 博下

@巴神 搞掂了
88mins kane頂入對面既長城

熱刺榜首了

小學生

你ss用咩，應該告老最好

估到熱刺係咁狗 會贏波輸盤 70分鐘補左條熱刺贏波

摩佬再奪英超提前慶祝區

街場長傳狗直接俾cf 單刀

轉戰術

換carlos出黎頂波

對面西布朗死守

兩閘狂斬

kane頂入

熱刺榜首

Anyone go

成功率冇咁高

蔡楓華話齋 剎那的光輝唔係永恆的

真

學友最近還好嗎

愛看少女漫畫

仲用緊三後衛？

變左陣

巴神睇好冰隊拎英超？

442

1. Arsenal
2. West Ham
第三隨意

直情無咗條友,垃圾k社

燦神都無左

有無人玩

好彩仲有武磊

求我

收皮啦你

同我打可以大炒我

Jimenez都幾好用

今年將會係我地愛國勢力大獲全勝嘅一年

呢句真
撐 阿森納 曼城 國米 西班牙人
一個拜登已經搞到班連登美國仔激到扎扎跳

Any pvp

Me

Where’s golden dog

Go 769117830

英超榜首

人呢

佢睇緊this

Added

趕住輸？

咩事咁無聊

Don’t know

應該返緊工 佢奴隸黎
唔示威 淨係掛住返工

同侵侵一樣

牛點睇deep state

吹到共濟會咁

（政府有大佬就緊嫁喇，日本，中共元老咁）

好野 輸5球

完完全全一pat 屎

我負碌 咁啱d人狀態好姐

可以拍套戲
中共deep state 大戰英雄特朗普

鳩射都入 我已習慣

巴神身邊有無人重色輕友 有異性無人性

Again?

支持你反cup

illuminati vs the dark knight

一陣打 食少少野先

啤go?

ok go

無🤔🤔🤔人大左 唔理得咁多
重錢輕色友就有

辣雞卡邦尼

你遲早俾人清算 政府走狗

Deep state 呢樣野真係吹大左

用連燈最愛既日本，日本仔一直都有deep state 做政黨後選人輪替。

名人之後，就要承傳，繼續名人之後

有幾多2打6可以日本登頂？

咁日本係咪deep state 先

連燈仔太小學雞

戈頓食屎狗

重要屈9我輸？

Me 見到侵咁都好唏噓，更加堅定我愛黨愛國既決心

利申：香港得曾玉誠同長毛我認可佢地有料

沈肉輝暫時未夠火喉

彈左

again？

日本=文化傳承 大家族底蘊

Sure

咁日本係咪deep state 毛先？

呢盤連燈仔太double standard

老鼠講野真係勁
黃毓民都勁啦
沈呢啲學者type = 做球評家屈機 但係真係落場/做教練（政治家）就會係另一回事

同炒股一樣，你地可以笑尻羅家聰on9
但佢真係有料

晏d再玩

有無人幫我試陣

利物浦 南也連後備都無埋

有jota已夠贏

準備買曼城贏

準備輸錢

無vvd 曼城大炒6-1吧

見到出根已經知道鏝輸

而家已經變咗李城

蔡楓華根本有道理 班張國榮粉絲盲反

上過就夠

53

周日的日職賽事，FC橫濱主場以2:1反勝神戶勝利船。其中於下半場尾段後備入替的53歲老將「國寶」三浦知良，又再次再次刷新日職最年長上陣球員紀錄。

賽後，三蒲知良與36歲的勝利船主將恩尼斯達「搭晒膊頭」交談，後者更表示自己希望在三蒲知良身上「偷師」。

巴打識ball

幾時go

半場先

有咩im係最實用 新手必抽？
係咪碧咸？ 但好似來緊有隻全能中場版

路明t9

鏝

what about亞洲之光 朴智星？

會反cup

有daddy 433 vs liv 433 no VVD

哥狗過哂氣，去教阿仙奴前4都一定冇

what about摩daddy？

永垂不朽

買5買samsung galaxy watch3好

1:1

鏝狗竇見到最愛巴

韋拉

我鏝狗

最愛巴已經離開左pes post

屌

燈

me獌
同市光榮

同市互攬

kdb 瞄手

狗竇啲人個個未來人
入到去就劇透

go未

go得

Anybody gogo

我同kg玩先

any ht pvp?

@巴神

Can

Seed??????

super

again？開波無啦啦輸兩球on9波

精彩
仲go5go？

Ok

睇波了
睇下你等陣瞓未

ok 應該未

曼城無巴神 十二碼都唔入

咩黎 好似幾正

Still waiting for link

好玩

Real

第一場系統波，第二場正正常常幾好，都唔明k社點解係要整埋啲濕鳩野

韓國人黎 好耐之前好似睇過

韓國av？有中文字幕都幾好j

d字唔係原版劇情黎

至少呢幾句幾真

Ok who go now

叫 交換的一天

8分40唔知咩網黎

你勁到
其實電影黎？

9up 好過啦

韓國好多呢啲小小咸嘅戲 宋智孝都有套霜花店

Go one with me ?

小小鹹 多多脆
宋智孝幾正

宋呢套幾好睇的 不過有男男情節我成套睇晒

Ok go?

go want to try tello

Your name

Go show u tello

diu

羅馬

ok last then sleep

I am back

金波隊 interesting
我都整緊

唔好再改菊花呢啲柒名

一射就入冇撚腦遊戲

你第一下猜空曬中柱唔入
btw Tello 係幾好用

我都廢撚事打 去左睇youtube 掛機任你中出 計我afk彈撚左

和氣收場

點睇啤巴而家重用兩閘進攻

見到你無動作啦 無攻

下次唔洗留 盡情入

兩閘斬俾牙朗頭搥=goal

pes matchday仲on9
高登狗一日無上水了

Go one ?

Ok show u tello

佢棄game了

我2021防守好差
btw jan koller nerf左

可能去左tg

我都唔見得好 again?

你進攻有料到 我發揮唔到jan koller 好浪費
不了 要煮飯

唔多覺

Last then me sleep bason

要煮飯準備煮咖哩飯

ok man goodnight

Photo

未煮好
u tg me I send u photo later

I haven’t tg

go one?

華西

3球12m加1球og

no 留錢買新手機好過

比英葡法抽邊個好？比有KDB、葡有CR7

華人西

Fellaini 都無

屌 法國中哂垃圾

me mbappe lucas giroud
想要 varane

冷靜d 同侵侵一樣
一望個pool就知引你抽
下個星期好野是常識

呢隻包皮係咪差過上次星期4出果隻？

係

哎果隻抽唔到好似差好遠

大主教維加諾三度致信川普 不要被黑暗之子謊言嚇住

出咁多次精選包皮，一次都未中過

抽英撚辛祖右翼好似幾好用

法國中咗varane同基沙文係咪要收手
冇乜coins

今季= fati+包皮+山曹

灰
del game

我用左灰底包皮幾季了

中左法國隊長 基奧特

右閘用阿諾定雲比好

平民版：
Son , 下欄，pepe

傻鳩

藍底版咁易有 點解要用平民版

阿諾＝進攻勁 雲比＝防守好d

對呢到出金波都夠

thanks
隻山曹練完會唔會勁過96沙拿？
同埋呢隻新mbappe
係咪可以代我隻練完嘅96羊

雲比 = 今年雞肋
速度99，但防守型閘，唔前沖，有撚用

沙拿內切
山早 一爆到底

本身得返300coins 抽到想最想嗰3隻

成功用掛機 bug 擊退長傳慶祝狗

60 分鐘俾人入完之後就扮投降唔郁，對面搶咗波但都企咗係度，之後我偷偷地控住隻麥龜前後郁，最後 80 分鐘判我贏

掛機bug係乜嘢

而家 online 只要一段時間冇操作，系統就會當你掛機判你輸
只要你扮投降，等對手唔玩就自動當佢輸
不過等個段時間仲緊張過英軍鄧寇克大撤退

呢到好多人都唔識用 Beckham
又dmf,又cmf，又Amf , 連打閘都有
Pin this

cmf dmf amf都好廢，最勁一定打黎rmf係咁屈傳中

Bug lv 鋒線 大戰新紫

手足講邊隻 im嗰隻其實配咩陣先發揮得曬

好波

而家日本仔質素好差劣
佢拎波可以順到用sancho扭我兩個
我拎波又lag又順
真係黑過拜燈

好彩牛絲用啤巴絕技1:0中堅橫傳強化版
兩閘crossing
控到完場

碧咸最on9見到擺左邊
不解釋

內切勁射呀牛絲唔識玩

好彩牛絲用啤巴絕技1:0中堅橫傳強化版

感謝啤巴帶領導過危機

正！我試過4次

末日
啤巴抽唔到包皮同華拉尼

試試下欄

你有無抽野？

一條心! 等抽im車

btw竟然無人討論im Barry打左閘好失望

隻包皮都冇100既

因為無人抽到

呢到得菊花會抽

開左ser咁耐

沙拿 包皮 孫興民 奧巴 華拉尼 vvd等 多年愛將

暫時淨係得沙拿fp

末日

上fb睇今次平均30抽=1-2im

隻Barry好勁喎

Move on

用住先啦屌

費高=硬過+內切

上條蛇抽左未

無coin 條女唔比課金

偷偷課無人知

準婆奴

秒回
啤巴推我落火坑

牛平時點樣振夫綱

課少幾次金含淚買蘋果

課左300coin
中韋素（撳錯比利時）
般奴
簡些路

牛
般奴勁？

補多兩飛
中比比同阿諾

比比而家幾多碎

我咁多季都未中過fp 美斯 c朗 包皮 vvd so9

好似得99
睇來要再繼續抽包皮

Ig果d呃尻人 100

ig係成日都呃人架
唔似我地連登pes post咁 用心解答各位巴打

抽曬法國 抽咩好

琴晚拉膠輸12碼果球好笑，用手拍走個波

呂布仲好神勇

葡萄牙

C朗 般奴 曼城中堅 正

呢張好似差3finishing 3offensive
計落差好遠

今日第5抽fp

70 coins 點抽g8

到時會課398

係咪又叫我？

joao felix有冇用

398最多得xabi

牛準備抽G8?

xabi應該好難用

英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿夢幻中場成員，唔係唔抽丫

韋搵，xabi

會唔會係新派路

99% kroos

你抽咗乜

4114 場場輸

咁既話都無乜分別

呢個選擇真係好難諗
又抽唔中阿諾諗緊係咪換隻普版番黎用

其實睇你隊波咩組合

睇你班人咩style先知邊隻好，同埋咩陣

已清1個md

利記有buff 全game最勁

應該buff完都麻麻

係既, 但上年我長用AWB覺得幾勁
今年轉左防守未試清楚
(舊年我覺得佢係防守閘但就SET進攻, 用慣左今年就轉番防守)
但TAA都好用

GOMEZ DIAS VARANE 淨係抽中 GOMEZ

中間係1 1太難搞

得100coin...

隻fp朗其實只係比普通果隻高1能力值。。。你地唔好中伏抽啦

個個都課金、個個都課金

牛絲=Pes 雲加

最憎人課金(聖人mode)

屌 MD好惡打 d人係咁lag係咁卡9住曬

i know that feel

簡迪好好用

真心人都癲推到禁區lag比龍沒收

真 上季抽極都唔中

dmf 定cmf好
都幾癲好多99

細力能值差得遠

Dmf

LKK改左style

bug級

侵侵lkk

今次呢隻勁 同im 差唔多stats

艾歷臣唔係話要走咩？

ben哥 抽成點

咁不如抽季尾

好喜歡他

打緊md

他/她?

dead body

據報郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌、楊岳橋將被 DQ 被指違基本法

笑死我，又唔辭職，係咁上下喇
制裁

自己諗下近年投左泛民既，值唔值得再投落去

omdb:有險可守

呢期d角bug 好似斬唔起個波咁

葡個勁到

10025coins？

有條友臨完場玩lag機，搞到我都lag埋控制唔到，之後俾佢遠射追平，好仆街

上次抽完科蘭復克就冇抽了
4000coins 儲到10000Coins easy

Email Wong(黃于橋)唔戴bra出街冇人講？

Jota 應該要打正前

Felix 暗改廢到冇影

fat chat左未先？

總辭

據了解，民主派議員正召開閉門會議，商討是否總辭還擊，預料在晚上六時召開記者會交代決定。綜合多方消息指，民主派議員總辭機會較高，但仍待進一步商討。

冇左侵辭黎罷撚咩

牛 我諗返起4年前
希拉里係真正既傳統鷹派 佢上台就會收支那皮

有紅朗係咪可以唔抽葡仔果張朗

你有紅朗點黎

問錯po sor
我mobile同ps4都有玩

成班小醜仲未玩夠?

ps4 pes你都玩

ps4我只玩fifa

扮下嘢姐，結果咪又係唔辭，人工最重要

見今年平平地買返來攝下時間

層樓未供完

已清2MD，英格蘭勁好用

又重複，開ser到而家抽咗3輪fp，輪輪都有重複

中咩？

今轉2普巴

Fp無咩特別真係skip得，留coin抽legend仲好

會唔會release pickford

費林明高有咩 呢盡？

好似有隻CF同OMF比日本仔吹奏

擺住先

Ok who try try new fp

傳祖記為慳錢賣走C朗

back mu la diu

葡萄牙成隊都你跛腳 踢極都踢唔起

完埸個陣黑屏係咩事

我都係，跟住當輸

因為你地今個禮拜無課金

岩岩玩左兩埸
一埸win2：1 黑屏 無效
一埸和波 黑屏 無效

做乜尻😅

輸左3場

me too
本來0:1 輸

估計又有coins送

屌 做乜尻呀又
完左場之後LOAD勁耐
仲判我斷線輸

比盡 10000 gp

最強中埸

黑 moon 得太耐，對手頂唔順 quit 咗
判我贏

今日係 pes 大 bug 日

係咪賺coins好機會

如果打4312, 菲力斯放2做ST好定1做OMF好

有耐性

一路完場等佢黑MON
和都判我輸

55波好辛苦贏1－0null咗

Anyone

屌, 對左隻普通達屎都勁撚到痴線 ...

而家玩會5會黑屏

try

眼訓

精神！ 醒神！ 快啲起身！ 夢夢可愛～～

晏d先

Ching 真係好毒
不過應該幾享受人生 有動漫作為樂趣

玩未

日日都甘能多嘢做，唔睇動物調劑下會死

做野 md都唔得閒打

啱 嫌動漫唔夠深度啲人應該係細蚊仔
做野已經咁用腦 我要睇有深度 不如去睇莎士比亞啦

想講下心中不滿：
打咗4場比利時對英格蘭(官方隊)，1和3負，英格蘭每場7-10射6-7中。每場都係英屌打或壓制住比，呢隻Game可唔可以唔好咁閪？已經唔關實力事，而係嚴重充斥住官方劇本局。最後，KONAMI正仆街

我用比利時真係未贏過

垃圾k社

真 葡對法都係咁 法國都係屈機

我未打, 都諗住用英撚
比利時係咩陣?

我諗住用下KDB、夏神，點知成隊比利時後防永遠係上半場嗰Mark/追唔到英格蘭三前鋒，尤其是L/RWF，次次失至少2球。下半場先追到1球

咪撚用，官方一早預設呢隊會不勝

我6場都係法國内戰

係好難贏 我琴晚打左一場 靠絕殺only

有無人p

有 但傾緊電話
一陣揾你

幾多場先勝一場

一場 純-6 好難守
不過平時md都輸多贏少

英撚好勁

有無黑屏？

而家無

咁惡

久美子出名惡

比利時陣式害死人 3241 雙攻中
翼變攻中回後攞波次數太多太深根本打唔到反擊
迪布尼右amf 慘變雞肋 攻不銳 守不穩 重要無速度
3後衛講求既防守反擊 完全被埋沒左

一早話左用英撚好勁

想玩下c朗都唔得

個3後衛猜兩嘢就散晒，球球都橫傳射空龍條中場0防守力，軒隊傳俾sancho已經skip咗人地條中場
入波formula：hin>sancho>kane>屎單刀>點舞都得

lag狗bug狗死全家

今晚應該佢SERVER都有D問題

null都算，直接判我輸屌你老母

今朝同下晝都好地地

而家全港唔知第幾位

文尼法國md

有無黑屏

無，咩黎

電腦要你輸真係無得贏
一球龍門撞後衞變空龍
一球後衞撞龍門變烏龍

wa diu seed呢

已清3個md

而家玩無黑屏？

弱智 未撚贏過hea2球都會比人cup

LAG機狗 乜反應都做唔到
比你追平又點

我無事喎

見到d人用法國隊用包皮，係咁放長傳做長傳狗就好想笑比我清哂d波做反擊

1200分都係長傳狗

93分鐘絕殺佢睇埋慶祝刺激下個長傳狗

放屁是個再正常不過的生理反應，有非正式統計，每個人每天平均要放屁多達14次，而排出的氣體達到500到700毫升。

靚女唔放屁

All weak

On9

6uo
Still waiting for golden dog

訓吧啤巴

He don’t play pes anymore

放棄pes mobile pro player 理想？

失望

背棄了理想 誰人都可以

被叮走】自慰片流出 俄羅斯隊長被逐出國家隊

早前網上流傳一段俄羅斯國家隊隊長迪斯尤巴 ( Artem Dzyuba ) 的自慰片段，片中他在床上自拍並做出不雅動作，俄羅斯日前宣佈，這位隊長被踢出最新一期的大單名單

廣巴

1000